點解唔簡單D搞反國安法公投?

認清事實:
1. 罷公罷課好難搞得起!
2. 仲有好多黃絲未加入工會!

公投以罷工罷課為主題，需知好多人冇打算/冇勇氣罷工罷課，咁佢地好自然唔會去公投 (自己唔罷，點好意思叫人去罷呢?)

雖然今次公投除左問支唔支持罷工,另一條問題係問支唔支持國安法，但整體宣傳以罷工罷課為主旋律，最後吃力不討好俾對家話我地勢力薄弱...

聽日政府就乘機話得一萬人反對國安法....

5月投票app攪過一次
2星期有7千幾人投左
之後有出公開信俾林鄭

Ref:
議題:你認為北京企圖於香港立國安法係 投票開放時間:為期兩星期，5 月 22 日 至 6 月 5 日止
議題連結: